# cc5511-server
Para rodar o servidor, instalar o `docker` e `docker-compose`. Após instalados, na pasta raiz do projeto, construir o container do servidor com `docker-compose build` e rodar o servidor com `docker-compose up`. Qualquer alteração efetuada no servidor, rodar `docker-compose build` e em seguida `docker-compose up`.